{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_060788",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/view?relicId=84508",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "덧무늬 토기 조각"
    },
    "text": "隆起文土器片 (덧무늬 토기 조각)\\n\n国籍と時代は「韓国 - 新石器時代」です。この道具は土で作られており、軟質です。分類は「食生活 - 食べ物の保存や運搬に使用されるその他の道具」です。 この道具の大きさは現在の長さで4.6cm、5.9cm、6.4cm、6.3cm、7.2cm、4.2cm、5.7cm、4.9cmです。現在の状況では、4.3cmの道具が使用されており、5cmは保存されています。また、8.5cmは運搬に使用されています。残りの7cmは未使用であり、5.1cmは修理が必要であり、5cmは所在不明です。最終的には5.3cmの道具が使用可能な長さです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この道具は何で作られていますか？",
            "answer": "この道具は土で作られています。"
        },
        {
            "question": "この道具は何に使用されますか？",
            "answer": "この道具は食べ物の保存や運搬に使用されます。"
        },
        {
            "question": "この道具の大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "この道具の大きさは4.6cm、5.9cm、6.4cm、6.3cm、7.2cm、4.2cm、5.7cm、4.9cmです。"
        },
        {
            "question": "どの長さの道具が現在使用されていますか？",
            "answer": "現在使用されている道具の長さは4.3cmです。"
        },
        {
            "question": "どの長さの道具が保存されていますか？",
            "answer": "保存されている道具の長さは5cmです。"
        },
        {
            "question": "どの長さの道具が運搬に使用されていますか？",
            "answer": "運搬に使用されている道具の長さは8.5cmです。"
        },
        {
            "question": "道具の残りの長さは何ですか？",
            "answer": "道具の残りの長さは7cmです。"
        },
        {
            "question": "修理が必要な道具の長さは何cmですか？",
            "answer": "修理が必要な道具の長さは5.1cmです。"
        },
        {
            "question": "所在不明の道具の長さは何cmですか？",
            "answer": "所在不明の道具の長さは5cmです。"
        },
        {
            "question": "最終的に使用可能な道具の長さは何cmですか？",
            "answer": "最終的に使用可能な道具の長さは5.3cmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 306
    }
}